{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3444&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백담 여행"
    },
    "text": "こんにちは。ベッダム旅行にお越しいただきありがとうございます。 当ベッダム旅行では駐車場から渓谷につながるトンネルを作っておきました。 暑さを涼しい渓谷の水とともに吹き飛ばしてください。楽しい旅になりますように。 駐車場は電気自動車の充電が可能で、計00台の駐車施設を保有しています。 周辺には百潭寺が5分の距離に位置し、十二仙女湯は3分の距離にあり、雪岳ウオーターピアは25分の距離、第二師団新兵教育隊は0分の距離にあります。 客室の内部施設としては、***屋外バーベキュー場が運営されています。 *** 炭火2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンです。 フロントおよびその他の施設としては、ネットカフェ、コインカラオケ、ビリヤード場、卓球場、コーヒーショップがあります。 追加案内事項としてはプールウォータースライドの一日利用料はお一人様1万ウォンで、救命胴衣のレンタル料は5千ウォンです。 渓谷テーブルの使用料は2万ウォンで、渓谷パラソルの使用料は3万ウォンです。 ビリヤード場、ポケットボール、卓球場は午後8時30分まで無料で運営され、バスケットボール台も設置されています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "渓谷へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場から渓谷につながるトンネルがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場には計00台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には百潭寺や十二仙女湯、雪岳ウオーターピア、第二師団新兵教育隊などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設にはネットカフェ、コインカラオケ、ビリヤード場、卓球場、コーヒーショップがあります。"
        },
        {
            "question": "プールウォータースライドの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールウォータースライドの一日利用料はお一人様1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "救命胴衣のレンタル料は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "渓谷テーブルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "渓谷テーブルの使用料は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "渓谷パラソルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "渓谷パラソルの使用料は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード場や卓球場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "ビリヤード場、ポケットボール、卓球場は午後8時30分まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バスケットボール台はありますか？",
            "answer": "はい、バスケットボール台も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 415
    }
}